女人係世上去廁所去得最耐而且去得最多既生物

真心唔明 去小便 好似去行supermarket咁
起碼十五分鐘以上
仲要排撚到出門口
阻住人地做生意
雖然有啲女仔可能唔係咁
但絕大多數肯肯定係

唔係去廁所點傾點樣殺晒d男人

冇辦法, 我係女人都唔明啲女人係入面做乜
有時排隊排到我, 入去屙完出返嚟
都仲見到我後面個女仔係到等緊

如果要換M巾又真係要少少時間嘅
但係排頭位最長嗰次我足足等咗10分鐘
5-6個廁格係冇人出嚟

成日本身去all尿
變撚左all屎 等勁耐